我覺得gobee bike完勝而家所有共享單車

gobee bike本身車身輕啲，而且係香港公司，好撚過啲小黃車，又重又多爛車
gobee bike 就係勝在少人用，唔洗執班港蝗爛車黎用

香港只需要10% 呢啲共享單車

好似你個閪咁污糟

咪都係單車

老師又中